牛B死了，殺螞蟻這波神操作，666

阿里巴巴一夜回到解放日
韭菜任割

唔使借美國手剷除馬雲
中國又贏